{
    "results": [
        {
            "publicID": 318,
            "Correct_Answers": "Ans3",
            "Question": "16. 下列何者採用失真型演算法？ (*160)",
            "Answer1": " ZIP ",
            "Answer2": " ARJ ",
            "Answer3": " MP3 ",
            "Answer4": " RAR",
            "Year": "201403",
            "Ref_Page": "(*160)",
            "Chapter": "8",
            "Detail1": null,
            "Detail2": null,
            "Detail3": null,
            "Detail4": null
        },
        {
            "publicID": 817,
            "Correct_Answers": "Ans1",
            "Question": "35. 狂犬病屬於法定傳染病分類的那一類? (*529)",
            "Answer1": "第一類傳染病",
            "Answer2": "第二類傳染病",
            "Answer3": "第三類傳染病",
            "Answer4": "指定傳染病",
            "Year": "201311",
            "Ref_Page": "(*529)",
            "Chapter": "27",
            "Detail1": null,
            "Detail2": null,
            "Detail3": null,
            "Detail4": null
        },
        {
            "publicID": 150,
            "Correct_Answers": "Ans4",
            "Question": "20. 下列何者是由美國國家醫學圖書館(NLM)計畫所發展的醫學詞彙標準，以 metathesaurus 彙整各種不同的醫學詞彙，並且以 semantic network 表達字詞間的關係？(*86)",
            "Answer1": "ICD ",
            "Answer2": "LOINC ",
            "Answer3": "SNOMED ",
            "Answer4": "UMLS",
            "Year": "201711",
            "Ref_Page": "(*86)",
            "Chapter": "5",
            "Detail1": null,
            "Detail2": null,
            "Detail3": null,
            "Detail4": null
        },
        {
            "publicID": 590,
            "Correct_Answers": "Ans4",
            "Question": "45.緊急醫療管理系統是用那一種標準來傳送各醫院的空床通報：(*326)",
            "Answer1": "DICOM ",
            "Answer2": "LOINC ",
            "Answer3": "SNOMED ",
            "Answer4": "HL7",
            "Year": "201103",
            "Ref_Page": "(*326)",
            "Chapter": "16",
            "Detail1": null,
            "Detail2": null,
            "Detail3": null,
            "Detail4": null
        },
        {
            "publicID": 1085,
            "Correct_Answers": "Ans2",
            "Question": "4.心房撲動好發於心臟病患者，或是心臟病發作或胸部受到創傷後，導管燒灼術為電生理學家的心房撲動首選療法，在緩解患者症狀方面有很高的成功率，心房撲動的術語是?(**22)",
            "Answer1": " Atrial fibrillation ",
            "Answer2": " Atrial flutter",
            "Answer3": " Ventricular fibrillation ",
            "Answer4": " Ventricular tachycardia",
            "Year": "201504",
            "Ref_Page": "(**22)",
            "Chapter": "常用醫護術語22",
            "Detail1": null,
            "Detail2": null,
            "Detail3": null,
            "Detail4": null
        },
        {
            "publicID": 124,
            "Correct_Answers": "Ans3",
            "Question": "11.下列哪一套醫學詞彙代碼系統字詞間的關係是由語意網路來表達，而且具有處理相似詞、相反詞、拼錯字及多國語言的能力? (*87)",
            "Answer1": " DRG ",
            "Answer2": " ICD9-CM ",
            "Answer3": " UMLS ",
            "Answer4": " LOINC",
            "Year": "201504",
            "Ref_Page": "(*87)",
            "Chapter": "5",
            "Detail1": null,
            "Detail2": null,
            "Detail3": null,
            "Detail4": null
        },
        {
            "publicID": 386,
            "Correct_Answers": "Ans2",
            "Question": "21.我國健保資訊網路採用何種網路技術傳輸資料，並設有多道防火牆來降低駭客入侵系統或盜取資料之風險? (*179)",
            "Answer1": " Proxy ",
            "Answer2": " VPN ",
            "Answer3": " DICOM ",
            "Answer4": " SNMP",
            "Year": "201504",
            "Ref_Page": "(*179)",
            "Chapter": "9",
            "Detail1": null,
            "Detail2": null,
            "Detail3": null,
            "Detail4": null
        },
        {
            "publicID": 332,
            "Correct_Answers": "Ans3",
            "Question": "20. 以下何者不是醫學資訊對電子簽章的要求？(*162~163)",
            "Answer1": "團體簽章 ",
            "Answer2": "可偵測是否遭到修改 ",
            "Answer3": "可察覺的 ",
            "Answer4": "可解碼的",
            "Year": "201911",
            "Ref_Page": "(*162~163)",
            "Chapter": "8",
            "Detail1": null,
            "Detail2": null,
            "Detail3": null,
            "Detail4": null
        },
        {
            "publicID": 893,
            "Correct_Answers": "Ans1",
            "Question": "11. PDCA 循環是指：(*29)",
            "Answer1": "Plan, Do, Check, Action ",
            "Answer2": "Plan, Do, Check, Assess",
            "Answer3": "Plan, Document, Check, Action ",
            "Answer4": "Plan, Do, Control, Action",
            "Year": "200811",
            "Ref_Page": "(*29)",
            "Chapter": "29",
            "Detail1": null,
            "Detail2": null,
            "Detail3": null,
            "Detail4": null
        },
        {
            "publicID": 1171,
            "Correct_Answers": "Ans4",
            "Question": "8: 在運動場上時常發生前十字韌帶斷裂的狀況，『前十字韌帶』是指 ? (**81)",
            "Answer1": "LCL ",
            "Answer2": "PCL ",
            "Answer3": "MCL ",
            "Answer4": "ACL",
            "Year": "201303",
            "Ref_Page": "(**81)",
            "Chapter": "常用醫護術語81",
            "Detail1": null,
            "Detail2": null,
            "Detail3": null,
            "Detail4": null
        }
    ]
}